export const questionsAutoEval = [
  {
    question:
      "¿A partir de qué nota se obtiene la mención de 'Matrícula de Honor' en la entrega de un TFG?",
    answers: [
      "A partir de 8.5",
      "A partir de 9.5",
      "A partir de 9.0",
      "A partir de 9.75",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    question:
      "¿Qué aspecto general es obligatorio en la realización del Trabajo de Fin de Grado (TFG)?",
    answers: [
      "La participación en un congreso internacional.",
      "La defensa pública del TFG.",
      "Presentar el TFG en formato exclusivamente digital.",
      "Realizar un aprendizaje laboral en una empresa relacionada.",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question:
      "¿Cuál es el objetivo principal del Trabajo de Fin de Grado (TFG)?",
    answers: [
      "Desarrollar habilidades para la aplicación de las competencias conseguidas en el grado.",
      "Conseguir una especialización técnica avanzada en un área específica.",
      "Obtener reconocimiento académico por proyectos de investigación.",
      "Realizar un trabajo puramente técnico sin aplicación práctica.",
    ],
    correct: 0,
  },
  {
    question:
      "¿Cómo se debe realizar la matrícula de este según la normativa de la UPV/EHU?",
    answers: [
      "Solo después de haber finalizado el primer borrador del proyecto.",
      "Directamente a través del correo electrónico del departamento responsable.",
      "Una vez se haya completado el trabajo y recibido la aprobación del tutor.",
      "Siguiendo la normativa de la UPV/EHU dentro del plazo general de matrícula que se establezca.",
    ],
    correct: 3,
  },
  {
    question:
      "¿Cuál de las siguientes no es una característica de la presentación y defensa del TFG?",
    answers: [
      "La memoria deberá ser entregada en formato digital.",
      "La memoria deberá ser entregada en formato impreso.",
      "Es obligatorio presentar el TFG ante un tribunal.",
      "La defensa del TFG dispone de un tiempo máximo de 30 minutos.",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    question:
      "NO es un tipo de miembro que forma el tribunal de evaluación del TFG:",
    answers: [
      "Presidenta o presidente del tribunal.",
      "Persona secretaria del tribunal.",
      "Profesorado vocal tutor del TFG.",
      "Profesorado vocal externo al TFG.",
    ],
    correct: 3,
  },
  {
    question:
      "¿Qué es necesario conocer con antelación para la oferta, inscripción y aprobación de un trabajo de fin de grado?",
    answers: [
      "especialidad, tipo, dirección y tutor",
      "especialidad, tipo, dirección, recursos necesarios, recomendaciones, propiedad intelectual, y derechos de publicación",
      "especialidad, tipo, dirección, recursos necesarios y tutor",
      "especialidad, tipo, dirección, recursos necesarios, recomendaciones, tutor, propiedad intelectual, y derechos de publicación",
    ],
    correct: 1,
  },
  {
    question:
      "Al modificarse la normativa del TFG, ¿después de la modificación por parte de la Junta de Centro, en qué momento se aplicarán sus modificaciones?",
    answers: [
      "Mismo curso perteneciente al de su modificación.",
      "Después de dos cursos académicos.",
      "Después de tres cursos académicos.",
      "Al inicio del curso académico siguiente al de su modificación.",
    ],
    correct: 3,
  },
  {
    question: "No es una directriz general para la realización del TFG:",
    answers: [
      "Utilizar la imagen corporativa y la tipografía EHU oficiales.",
      "Utilizar un lenguaje inclusivo, y contemplar la perspectiva de género en los trabajos relacionados con seres humanos.",
      "Presentación en PowerPoint o cualquier editor de presentaciones.",
      "Incorporación de una reflexión sobre el trabajo realizado.",
    ],
    correct: 2,
  },
  {
    question:
      "Dentro de este apartado en la página EHU de informática se encuentran las fechas límites del déposito de memorias y de la realización de la defensa",
    answers: [
      "Defensa y evaluación",
      "Normativa",
      "Memorias defendidas en años anteriores",
      "Matrícula del TFG",
    ],
    correct: 0,
  },
];
